有無邊間藍店 大陸無市場 又唔食自由行生意 但因堅持政見搞到生意大幅受挫？

想知有無咁既傻佬

鯉魚門嗰間銀龍已經係啦
入得鯉魚門嘅團/自由行都係食海鮮
鯉魚門咁遠，唔知啲關節炎藍絲廢老會唔會特登入去飲奶茶

應該係街坊店
做藍絲廢老生意

扑野家？

空姐

空蛆牛肉飯